其他國藥同科興係兩種唔同既疫苗

不過好似無人講過

死法唔同

一樣既話就唔會一個叫國藥 一個叫科興啦
唔通真係哈林同庾澄慶咩

同一種技術唔同工廠，分別唔大。

國藥第一針保護率好似得1x% , 不過就無科興咁多副作用，國藥喺支那吹到係神藥咁

留返條命先有得再打下一針架麻

蟈藥同蝌藥:
兩舊大細唔同嘅屎

邊度有人講過係同一種?

蟈藥同蝌興:
兩舊大細唔同嘅屎

澳門嗰隻蟈藥只係劑量（甚至唔同技術）唔一樣+唔同名嘅中共滅活疫苗
-

很多國家都是在期盼著疫苗，我們人民群眾是可以選擇打還是不打，打什麼疫苗，我覺得是一種非常幸福的狀態²（香港藍屍都勁為辛福可以免費為蝌興同中共為蟈捐軀）。”

中國工程院院士、軍事科學院軍事醫學研究院研究員陳薇在2月26日晚《新聞1+1》節目接受白岩松專訪時表示，目前市場上有兩大類疫苗，一個是滅活疫苗，一個是腺病毒載體疫苗。

2月25日，國家藥監局附條件批准兩家公司新冠疫苗註冊申請。至此，國內已有4款自主研發的新冠疫苗獲批上市，其中包括3款滅活疫苗——國藥集團2款、北京科興1款；1款腺病毒載體疫苗，由康希諾與陳薇院士團隊共同開發研製。

-

連支蟈人自己都咁講

滅活疫苗
個名大吉利是